## Task Description

Заготовка проекта “Калькулятор без скобок, но с памятью”. Вводишь в консоли выражение (числа, + — * /, и ссылки на последние вычисленные — от $0 до $9) — получаешь в консоль результат, который запоминается под индексом от 0 до 9. \
Первая задача — сделай сам проект калькулятор, который должен состоять минимум из одного cpp и одного h файла и собираться через cmake.
